禾系新移民，梨問禾答

禾用緊乳陰，友笑笑巧声，吾巧意思

呃負皮無撚聊

連登已死

禾巧认真架

点解?

走開

負皮下一頁

走去边?

你祖先做左幾多代雞

禾祖先系周瑜，佢应該无做过雞

各位同志吾洗吾巧意思ga wo

禾地大家都系一家人